章魚好食d定八爪魚好食d？

唔準諗，第一諗到乜就答
唔該

魷魚同墨魚點分？

八達通